屌你老母好撚凍現在係家樂福對面馬路坐緊bb車

可唔可以搵日推我返屋企 好驚被大陸佬煮黎做三六